<resources>

    <string name="app_name">MiusApp</string>

    <string-array name="sliderItems">
        <item>Программы</item>
        <item>Проекты</item>
        <item>Квалификация</item>
        <item>Достижения</item>
        <item>Образовательные результаты</item>
        <item>Планы</item>
    </string-array>

    <string name="sliderItem1">Программы</string>
    <string name="sliderItem2">Проекты</string>
    <string name="sliderItem3">Квалификация</string>
    <string name="sliderItem4">Достижения</string>
    <string name="sliderItem5">Образовательные результаты</string>
    <string name="sliderItem6">Планы</string>

    <string-array name="programs">
        <item>Перечислите программы, реализованные в этом учебном году, включая экспресс-курсы</item>
        <item>Количество программ, по которым реальная посещаемость за год выше 50%,65%,80%</item>
        <item>Количество образовательных программ, прошедших внешнюю экспертизу</item>
        <item>Количество публикаций,постов в интернете о реализации образовательных программ (считаем ТОЛЬКО ОТКРЫТЫЕ АККАУНТЫ, репосты к себе со страниц Дворца и директора не считаем)
        Примечание: это может быть рассказ о кружке, который вы ведёте, рассказ о работе вашего ученика и тп.</item>
        <item>Образовательные программы, имеющие модульное строение</item>
        <item>Образовательные программы, описание которых предполагает возможность сочетания онлайн и офлайн обучения</item>
    </string-array>

    <string-array name="projects">
        <item>Перечислить проекты, которые Вы разработали и осуществили с обучающимися дворца</item>
        <item>Перечислите проекты,проектные идеи, которые Вы разработали  с обучающимися дворца</item>
        <item>Если вы курировали детские проекты, не относящиеся к деятельности Дворца, укажите количество проектов
(например, вы даёте частные уроки,работаете в школе,другом Дворце,др. и ваш ученик что-то разработал, а вы выступили в качестве куратора проекта)</item>
        <item>Проекты детей дворца, получивших призовые места по итогам ГОРОДСКИХ конкурсов (название конкурса,конференции,фестиваля, название детского проекта, ФИО ребенка, степень,место)</item>
        <item>Проекты детей дворца, получивших призовые места по итогам общероссийских конкурсов (название проекта, ФИО ребенка, степень,место, дата подписания диплома)</item>
        <item>Проекты детей дворца, получивших призовые места по итогам международных конкурсов (название проекта, ФИО ребенка, степень,место, дата подписания диплома)</item>
        <item>Участник образовательных проектов организации (название проекта, роль или статус)</item>
        <item>Если вы участвовали в городских, федеральных, международных образовательных проектах в 2020-2021 учебном году, укажите в каких именно и в качестве кого (жюри, организатор, эксперт, ведущий и др.)</item>
    </string-array>

    <string-array name="qualifications">
        <item>Документы о результате аттестации за период 2020-2021 гг.</item>
        <item>Программы профессионального и дополнительного образования, успешно освоенные в 2020 - 2021 гг. (Мелькина Н.А.)</item>
        <item>Если вы принимали участие в семинарах/вебинарах, касающихся вашей педагогической деятельности в 2020 - 2021 гг., укажите название и организацию, проводившую семинар/вебинар и др.</item>
        <item>Если в 2020-2021 уч.году вы публиковались в СМИ на следующие темы:
- ваши профессиональные достижения;
- достижения вашего детского объединения
- достижения вашего/ваших учеников
- достижения Дворца
перечислите издание, тему и дату публикации</item>
        <item>Если в 2020-2021 уч.году вы писали посты/статьи в интернет-изданиях, социальных сетях на следующие темы:
- ваши профессиональные достижения;
- достижения вашего детского объединения
- достижения вашего/ваших учеников
- достижения Дворца
перечислите места публикаций, темы и месяц публикации</item>
        <item>Если в 2020-2021 уч.году вы выступали на конференциях/семинарах/круглых столах на следующие темы:
- ваши профессиональные достижения;
- достижения вашего детского объединения
- достижения вашего/ваших учеников
- достижения Дворца
перечислите конференции/... и темы выступлений</item>
        <item>Разработка проектных решений, информационных или методических материалов, представляющих организацию или работника во внешней информационной среде в 2020 - 2021 гг.
(например, вы разработали авторскую методику чего-либо, провели апробацию и написали статью в ВАК, вы изобрели универсальный сборщик для пластиковых стаканчиков и распространили этот опыт по другим организациям и др.)</item>
        <item>Дипломы/грамоты/благодарственные письма, полученные ВАМИ ЛИЧНО (не на детское объединение) за 2020-2021 гг.</item>
    </string-array>

    <string-array name="achievements">
        <item>Личные профессиональные победы в период 2020-2021 гг.</item>
        <item>Профессиональные победы в составе проектных и иных команд Дворца в педагогических конкурсах и олимпиадах в 2020 - 2021 гг.</item>
        <item>Результаты вашей творческой и организаторской деятельности в 2020 - 2021 гг.
(участие в выставке с собственными работами, получение спортивного разряда, издание книги, выступление с лекциями (вне Дворца), организация фестивалей/выставок/иных мероприятий, проекты, которыми вы гордитесь и др.)</item>
        <item>Внешние оценки творческой деятельности педагога в период 2020 - 2021 гг. (наименование работы, оценки, статус, резюме)</item>
    </string-array>

    <string-array name="results">
        <item>Диагностическая карта</item>
        <item>Динамика показателей эффективности образовательного процесса</item>
        <item>Количество призовых мест в значимых мероприятиях (индивидуально для обучающихся)</item>
        <item>Количество призовых мест в значимых мероприятиях (в составе группы для обучающихся)</item>
        <item>Планируете ли вы участие ваших учеников в демонстрационном экзамене по стандартам WorldSkills в 2021-2022 году? Если да, укажите компетенцию и предполагаемое количество участников</item>
    </string-array>

    <string-array name="plans">
        <item>Если вы планируете разработать НОВЫЕ образовательные программы и провести занятия по ним до сентября 2021 года (например, в рамках лагерных программ во 2й половине августа), перечислите: предполагаемое название, возраст детей, количество часов, формат (онлайн/офлайн) и период</item>
        <item>Планы по разработке и организации норвых образовательных проектов на период до 2021-2022 г. (названия, срок и форма представления, срок реализации, охват детей и педагогов)</item>
        <item>Планы по повышению квалификации на период до 2021-2022 г.(программы, статус, сроки)
(если вы планируете повышение квалификации, выбрали направление, но не выбрали курсы, укажите направление)</item>
        <item>Планы по разработке информационных или методических материалов на период до мая 2022 г.</item>
        <item>Темы вашего выступления или проведения семинаров, вебинаров, круглых столов и пр. для педагогов Дворца</item>
        <item>Планы по участию в конкурсах и других значимых событиях, представляющих потенциал организации в период 2021-2022 г.</item>
        <item>В 2021-2022 уч. году планируется проведение семинаров и круглых столов формат: "педагог педагогу". Перечислите темы, которые вам было бы интересно обсудить или послушать, а так де темы, с которыми вы бы могли выступить перед коллегами</item>
    </string-array>

    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
</resources>